當政權動用恐怖份子去無差別攻擊平民、孕婦、老人、孩童。人民武裝自已，組織民衛隊，是作為人的必要義務

香港應立即促成3萬人以上的民衛隊，資金一定大把人肯比

推！